裸男樓上「激戰」任睇 上環街坊圍觀嘩嘩聲

成街人大嗌，一定有古怪！網上流傳多條短片，畫面中兩人疑似在上環一個低層單位內「激戰」，完全沒有理會房間的玻璃窗「冇遮冇擋」，吸引大批街坊在樓下圍觀這套愛情動作片。單位內的裸男舉起床上另一人雙腿不停有所動作，地下的花生友則不斷發出驚呼、竊笑聲，仿如為樓上的戰況配音，最後2人完事起身，觀眾驚見兩人均是男子，齊齊大叫「嘩」一聲，表現比起世界盃賽事有人射失12碼的反應更大。

從片中可見，1名裸男一直背着窗外站在床邊「埋頭苦幹」，期間更抓着另一人的雙腳舉起，街上人頭湧湧、喧聲震天，但單位內的人似乎處於忘我狀態，完全沒有理會樓下的人群，不少圍觀者更拿出手機錄下珍貴片段。後來站着的男子轉身拿毛巾為對方擦身體，觀眾均屏息以待，期望一睹另一主角芳容，此時一直只露出雙腿的主角站起身，竟然是另一名壯男，片中即傳來震耳欲聾的「嘩」聲。

網民觀看短片後反應各異，有人質疑片中主角刻意讓人觀看，亦有人開玩笑指他們可能只是在搽藥油、玩瑜珈，有人則笑稱「好睇過世界盃」。

網民有話說

謝允彥：能成為密友大慨總帶著愛。

Joan Lem：只覺得而家香港人質素低到唔知點形容，見人地做野就成班企街望實，仲要拍片，仲要好似前世未見過咁

Aida Airosa：最後觀眾一齊驚呼嗰下，比美斯射失十二碼仲慘痛失望。

Chunsang Leung：不敢想像！好似打MMA咁。